利物浦贏波失冠卻贏盡笑聲

笑鳩你呀死猁狗！